打8號英超會唔會取消？

咁大風點踢

轉室內踢

咁夜又大風大雨 應該會取消

8號都要返工架

愛隊有時輸波一定係深夜波，屌你咁夜踢邊有精神架

收唔收到風取消
係既今晚早d訓聽日8號返工

咪當開左冷氣囉

They are well paid for it

又夜又大風 今晚 Salah 罷工

英超取消 今晚睇港超

英超班球員會係庇護中心等個風走咗先再踢